希望大家唔好放棄只要仲有35+我地就有改變既希望

九月就係我哋自己話事架啦

唔理有無用

總之佢地保皇想要位要錢
就唔畀佢地拎到